# VtuberAllStars

### 警告
ゲームソフトを製作者の許諾なく、
配布・解析することはおやめください。
このゲームはANYCOLOR株式会社、
カバー株式会社の二次創作ガイドライン、
各MMDモデル利用規約に従って作成しています。

### 著作権
? 2022 Unity Technologies
? Unity Technologies Japan/UCL
MMD Model: MMD4Mecanim Nora様 /
hololive member ホロライブ運営様 / haaton @空様 /
Lize Helesta こんにゃく様 / Ars Almal まめぷー。様 /
Dola schwarz様 / Tsukino Mito たもと様

### 配布にあたり
この度は「VtuberAllStars」を
ダウンロードいただき、ありがとうございます。
このソフトはゲームプレイに致命的な影響を与える不具合が発生する可能性があります。
予めご了承ください。
このソフトは2022年12月31日まで遊ぶことができます。

# ver4.0.0アプデ調整内容

## 湊あくあ
- 通常強攻撃の全体フレームを短縮し、後隙を減らしました。
- 下強攻撃の攻撃力を上げました。　3+3+4→4+4+5
- 下強攻撃の1・2段目の攻撃範囲を広げました。

## ロボ子さん
- 通常弱攻撃の全体フレームを短縮し、後隙を減らしました。
- 通常弱攻撃の3段目の攻撃範囲を広げました。
- 通常弱攻撃の3段目のヒットストップを伸ばし、エフェクトを変更しました。

## 猫又おかゆ
- 横強攻撃の攻撃力を下げました。　4+4+4+4+6→3+3+3+3+5

## リゼヘルエスタ
- 横強攻撃の持続時間を減らしました。　10F〜30F→10F〜25F
- 横強攻撃を根本でガードした時のノックバック距離を減らしました。　0.8→0.5
- 下強攻撃の攻撃範囲を広げました。

## アルスアルマル
- 通常強攻撃発生時に出るエフェクトが稀に発生しなくなる問題を修正しました。
- 通常強攻撃をガードした時のノックバック距離を減らしました　1.0→0.5

## ドーラ
- VA発動後の後隙を減らしました。

## 赤井はあと
- 横強攻撃のガードへの攻撃力を上げました。100+130→140+170
- 空中強攻撃のアーマー持続時間を伸ばしました。

## 月ノ美兎
- 通常弱攻撃の連打速度を下げました。
- 横弱攻撃の攻撃力を下げました。　根本8、先端10→根本6、先端8
- 前投げ後ろ投げをヒットさせた時の清楚ゲージの上昇量を上げました。　2→4

## 朝ノ瑠璃
- 通常強攻撃の全体フレームを短縮し、後隙を減らしました。

## 全般
- 新キャラクター宝鐘マリンを追加しました。
- 新ステージ海賊船を追加しました。
- 回避を発動した時、画面全体がスローになるようにしました。
- スロー中に地上で上方向のふっとびを受けた時、正しくふっとばないことがある問題を修正しました。
- ごく稀に、やられ着地後に倒れた状態でゆっくり上昇することがある問題を修正しました。
- ごく稀に、キャラクターが左向きの時に着地すると二回ジャンプしてしまうことがある問題を修正しました。
- 一部キャラクターのスカートを足が貫通している問題が起こりにくくなるように調整しました。
- ステージ中央から画面端までの距離を狭めました。
- カメラをキャラクターに近づけました。
- カメラの挙動を調整しました。
